理大既手足 比多一日時間我哋

今日真係攻唔入 ，要你哋喺入面受多一日苦對唔住
但係我哋聽日一定會返嚟
唔好再話啲咩放棄入面嘅人，我明白從理性上來講會損失好多兵力，但係我冇辦法做到放棄任何一個手足，即使得返我一個救我都會救

邊個救出面比人拉個班？

今日俾人拉好多都係因為7點幾嘅時候太少人 ，所以先至俾人拉。

你咪撚on9啦 岩岩碧街都一團68個 未計出面大路個班

今朝早尖沙咀100個
今晚碧街70個